 우리 사랑을 그런식으로 비하하지마. 나이트클럽에서 오다가다 부킹한 사이라니. 난 한번도 그런 생각한적 없어. 넌 내사람이야. 이런일로 헤어질수 없어.
 두사람을 위해서 여기서 접어라.
언니, 빵사왔어. 이거라도 먹어봐.
 부영아, 나 머리 확 잘라버릴까? 아니면 확 볶아 버릴까?
또 시작이다. 언닌 왜 연애 안될때마다 머리갖고 쌩난리야? 기다리래. 딴생각 절대 하지 말고 조용히 입다물고 기다리래.
만났니?
언니 전화 꺼놨다며. 무슨 일인지 모르지만 내가 볼땐 언니가 문제야. 사람말 들어보지도 않고 왜 성질부터 부려? 난 아무리봐도 형부가,
 형부라니, 누가 형부니?
봐. 또 성질부터 내잖아. 언니, 사랑은 성질대로 하는게 아니래. 참고 인내하고 기다리고,
시끄러.
시끄러도 할말은 할래.
나가. 나가라고!
못됐어. 이방 내방이기도 하다? 빨리 시집이나 가. 
